拜登病毒檢測呈陰性

sad

咁先好

其實係咪侵想驗佢食左乜藥

唔係局內人根本知唔知都冇意義
會死 又好
半殘 又好
陰童登 又好

結論係香港人掌握命運係睇自己行動